美國國務院警告國民不要前往中國，考慮到武漢肺炎是一種致命冠狀病毒

美國國務院警告國民，不要前往中國，並表示，考慮到湖北武漢是一種致命冠狀病毒的起源地，呼籲國民不要前湖北省。

美國國務院表示，已經要求美國政府所有非緊急的工作人員和家屬撤離湖北，又表示美國政府在該省對其國民所能提供的緊急服務能力有限。聲明又表示，中國政府可能會在很短時間或沒有事前通知之下，實施旅遊限制，旅客要為此做好準備。

嚴重漏洞！！微博教湖北佬走法律罅搭船嚟機場轉機播毒

中國政府可能會在很短時間或沒有事前通知之下，實施旅遊限制，旅客要為此做好準備。

幾時禁支那人嚟香港

今次真係死撚緊

一鋪狗人無海底撈食點算好

安倍 為佐搞東京奧運 重未出聲喎

其他國家已經開始出聲